依期一齊旺，大家唔好jump(102)winwinwin

Win

lm

熱刺入多兩球穩下啦

中斷左

般尼快入

熱刺

維拉利爾點睇

熱刺全格 屌你個閪

Give me 5 more cccc

般茅禁制換人了

ac奧特都整粒黎先

過關中斷 點計

黃潛有冇人要

秒goal咁快gel你地

x 1

波多野場波搞咩，係咪斬左

黃潛

熱刺第2球越位wo

買左3k你同我中斷

理撚得佢越定唔越

On9 AZ 半7全9食屎狗

會退啦

agger

打比癲恩啦仲等？

Son 刷角神器

中斷
未知斬唔斬

熱刺,里昂各比一粒

荷甲角-2

有米收就得

荷甲12.5B 開到抽100

好彩0:0 如果半大左就屌死佢

Lm

屌你半7全9

熱刺全格啊

still 9c。。。

應該我黑住

唔撚刷角,抵輸啦,輸十場啦客隊

嚇撚死 射偏

係主唔刷

熱刺快糕啦屌

熱狗畀多粒開上盤啦

比蘭倫斯半大可以嗎

多仔入未,ac入未

熱11.5b ok?

熱狗ac莫迪奧特

莫迪做咩又封

豬曬了 買熱刺大角 見佢咁刷得想住冇死

挪超有場停左?

10c搞掂

熱刺 莫迪入波啦

飛燕-1 屌你

熱9 leon入啦

莫迪2-0
全大-1

般尼下盤仲贏緊半格
想gel

goallllllllllllllllllll

熱8c

2-1AZ

-1角

熱狗比多3c

屌多幾隻角呀熱

爆左

光總😘

會否有奇蹟 已經想住唔賭

Hot dog 10min 3c plz

leon肯入波未

熱狗整多粒啦好嘛

2.5b啊屌

支持啊

比多幾隻角啦

屌你半7全10 食屎啦

10分鐘俾4c我

你老母咁都無11c 半7全10

正式宣佈rose係熱刺進攻破壞者
快撚D走

支持

好想玩多次極限角

熱狗又做仆街 9.5b上

唉 我都想

熱11c 可以嗎

又黎

真係嬲撚到 走去入波都唔刷多隻

唉屌 2-2

...

真係2:2屌

all in兩次美職角大算鳩數

Fake fake

炸左

屌你老母係早斷就快d退錢啦

fake

仆街

Fake

熱狗

Fake 呀 賤熊 有運啦 今鋪

嚇死

嚇到急屎

Ccccccccc

fakeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

熱狗9.5大

屙屙先 屙完就完場

入多粒1:3啦仆街熱

邊有撞人死熱狗又黑

嚇死寶寶🤢

2:2啦！

仲有10分鐘

-3c呀 熱狗

中左5倍 心痕

一角呀屌你

買左乜呀

2角呀屌你

真係痾左先 一陣賴屎

依球黑到仆街喎

笑死，咁都話推人

假波

我個2-2波膽

拉素夠假啦 挑

8.5s頂撚住呀 屌你！

我都2:2呀

角呀

仲有熱狗第二球offside

Goallllll

Wtf goal!!!!!!!

利尼大波

3-1 全格 屌你個閪

goal??????????????????

1:3！

我買既唔係熱刺 買既係球證

屌！！！！！

屌炸完又入

熱刺真叻仔

屌

熱狗好波

係黑哨呀 吹咩

Son又入

里昂快手入

son仔好波

GOAL!!!

D後防去曬邊

賴屎都唔緊要啦今次

Son係我地好朋友

假撚到

3.5/4 同 下一隊

多仔禁屌緊？

SON真係好撚勁

你買左？

我愛oppa 飛韓國了

奇蹟11角未

9c

禁極都未入

無呀 屌啦媽

孫仔我愛你

Ac goal

8.5

夠膽刷多角

剩係望住角球

次次都唔敢買既你

幫oppa含撚

ac goallllllllllllllllllllllllll

應該要多謝般茅個個

開罰球上左去 son阻住佢開 搞到佢要開短

上個post班手足5分鐘gel定晒

我玩即場好細膽
因為成日諗住最少買100-200

熱狗好野

屌你老母仆街熱刺

正式宣報 其中一個我最愛嘅球員係son

支持son 亞洲一哥

ON9熱狗真係抵咁撚多人憎

仆街！

fake ac

dllm球探又fake

秒糕就show飛

要同oppa做愛了

-2c

仆街 ac半客jump

8.5都要等咁耐
平時熱狗刷角機嚟

即場除非盤仔佢地比 我都好少大注玩

Gel撚到硬晒 又話熱刺歐聯點點點

里昂

球探班人拉去俾黑鬼輪姦啦

Son我愛你

飛燕諾到底有冇開到2.5大?
馬會2:0 其他網2:1

On99

俾多兩c

西甲又冇角

1-4

tot 5th goal

1:4

痴媽根

問題係要玩即場 買既話啲倍率高好多

1:4????????????//

要角呀臭閪

熱狗終於嬴盤

比多1c 執返少少錢呀

唉 比高域回塘

馬會

終於中3x1

嘩 兩球下一球 不得了

食晒3.5/4大

1-0個時1-4應該過百倍

泰研條飛靚呀 祖高水 最衰得半格

第一日賭咩

早知頭先二點幾倍入熱cup

5倍幾6倍

唔踢就退錢啦

咪派左2比1囉

掛住屌里昂無追

Aurier死全家 仆街死

都話左係一反cup 肥仔水既時候

大力金剛腿入波

勁撚到 敢追就有了

之前第一條中既3x1就係跟泰妍巴

比多c

我條波膽呀 臨尾仲入乜嘢

個條飛靚仔 祖差球12全格埋不得了

我要角呀

差1角

莫迪差1球 尾關阿特蘭大聯盤

係都要入波唔刷角 食屎狗

大船！

熱刺反cup有一手

一齊叫!

屌埋阿特盤先訓 愈屌愈精神

阿特聯屌你個閪 我要收米

屌柒佢

俾多粒!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母begovic aurier仆街死

無錯！

一齊

最高好似起碼有過3.08倍

好

想知阿特蘭大聯掂唔掂 跟左巴打出個條3x1
但見阿特蘭大聯好似好廢 但又讓一球 又好鬼熱

連登大船

點解永遠做深盤果d,,先失到最尾都會正氣大勝贏全格
仆街買即場，永遠買左追和以為有希望，就停哂或者吸夠飛又輸番

拉素仆街不得好死

熱狗幾角完？

9

阿特一定得

玩成日又去番琴日個數 cashout利潤留番個本玩

熱9

Thx bro

熱刺熱刺 熱刺大概可以

盤仔出水你要跟

屌佢老母俾多隻要乞咁款

3x4斷拉素 以後買拉素對家

莫迪

熱咁都唔比多角

跟左了

岩岩aZ半7全10 又差一隻 屌

托盞卡 阿特撚 請生性

屌柒西瓜恩

賽前買1-4得18倍，即場去到幾多倍

大家一齊爆馬會廠

西甲d角唔撚係人玩

普馬斯對家？

墨超角大 普馬斯好刷得

拉素上次歐霸先奶左野

又要驚又要跟人

原來阿特撚未羊過對家

Yes

買中一場反勝難過登天，講緊落後一球都做到2.5幾，但俾人反勝易過食生菜，皇蘇

？

輸曬

挪超停左果場開番

開波

一時時 有即場唔急喇

普馬斯之前主場都係1-3角

執到反cup 訓個好覺

作客刷得勁

邊到睇到

乜都假 莫迪比多球先

有無普馬斯

洛辛堡 lord賓係唔係到

試少少多仔8.5b

[quote]乜都假 莫迪比多球先[/quote屌多球

俾個大球呀屌你

365

25' 1-0 btw

兩個都同路

屌爆佢

Ac下一球有冇得諗

見到了

心水分享 9射7中果2場都係豬半 收錢率極高

莫迪入多粒

ODD入波未

利尼個場fake夠未

又炸

收皮啦賣料狗

賣料狗

全大
波xxxx -2
莫迪-1
維拉利爾-3

普狗 1C

2C

2

去第到賣啦

洗唔洗呀 大哥

普馬斯咁快2c

個個認得佢仲入黎

西甲角大又jump

唔刷點入

咁多日仲係玩得 9場? 賣料唔識update?

仆街熱狗完左場見眼訓

係咪轉左盤

係

等陣又停

下次都係早D買

多仔AC入未

奧特0-1

熱刺轉盤都有 要有信念

貼飛真係好邪

多仔8.5大秒cashed

jump

中場買？

睇你點貼

屌你老母下半場出黎7分鐘已經多過上半場角

多仔爆角

泰妍今晚仲有無心水

9角秒cash 掃多左注12.5b

屌 睇唔到

賽前貼又唔同講法

岩岩場熱狗推得快到

頂唔順 眠一眠先

屌原來og黎 :對家得一射o)

應該見你講跟左你

拿玻里

訓醒收錢

黃潛入未

收到

咁似熱拿亞fg ge

巴打贏多d

醒左下個post個個貼飛賀賀佢

ac又jump

入左多仔11.5b

莫迪搞掂

AC垃撚圾.

莫迪 Goallll

莫迪好波

搞掂！！！

對面個龍收咗錢？

兩關了

莫迪goallllllllllllllllllllllllllll

有啦 屌啦聲

兄弟 叫糊

等埋3點 屌爆馬會

熱拿有料

柒頭ac柒頭奧特

阿特撚羊埋就fatfat啦

有無人同我一樣球探顯示一入波都起碼等1分鐘到先會confirm

繼續上

fake?

2018 black list
拉素
AC

點撚樣呀球探

熱亞炸？

VAR???????????????????//

阿特撚上盤開全格收17k啊

ac

又不入

呢球唔計

Ac有運就快入啦

低調
It ain’t over until it’s over 桂神

一場炸兩獲

Post 番之前d飛過下d運先
200>3k>7k不是夢

對家炸完ac快入

冇賭幾年 球探都仲係咁廢

咁撚樣都得

今日手足大勝日 哈哈

ODD 反勝未

山神

阿特好難開到全格...

托盧卡上啊 幫手叫

多仔-2c

驚寶巴 場托盧卡禁屌緊

多仔10c

頭先og on99

多仔入多粒全格ok？

山狗
點撚解我會衰係拉素 第二次

上佢老母 雞姦普馬斯

0:2

odd

ODD GG

你真係

墨超4c

客隊刷味濃

莫迪正氣到

ODD blacklist

驚你3粒唔夠俾夠4粒你

我地條航武差尾關

多仔-3c

莫迪會唔會主其他

洛辛堡點睇

今日＋700
all in 阿特撚

忍住忍住

5

5粒

ODD苦主揮手區

經過飛燕諾果場 同祖記
我買10.5就半7全10 買9.5就半8全8
我都唔識睇了

係咪想其他

月巴呢場重中之中不得了

多仔入多粒得唔得

死全家啦足球會

多仔成日臨敢光瀨屎 唔敢買了

熱又cup 莫迪又正氣 阿特要生性呀

多-4c

墨超5角

2角冰太耐無上船

啱啊

一開波無入到

多又開始停角

一早講左

對隊刷啦

12.5 搞到唔上唔落

普馬斯對利昂果場勁多角

刷多3個再停啦

6角

4個

應該你都肥肥

未開波前馬會set幾角 ?

1.8 1.9 9.5大

半場8角以上

7角了

7C派錢

有望半場收錢

今日羊定豬

有買既巴打fatfat la

難搞d 利申同路

10角輕鬆 兩邊齊刷

米蘭入未

2019都未入到 杯就2036先杯

Genoa next goal

又手痕想整多條3x4

8

賭左成日波馬
輸剩個本1k 買左兩條2串1 各500
扣本+3000
岩岩連閪3注
+1500
Cash out左利潤留本再慢慢屌

食角

國米vs拿坡里 大家點睇

國米加油~

國米

大波 大角

姐係贏果啲輸返出去
手痕r兩下咪算

啲閪波真係唔想再屌
但拿玻里受讓

有無神既支持者

8角

8角 墨超

聽醫生話了都係

撚屌足球會唔係反cup咪撚入啦

多1-1 又黎料

拿坡里唔買就正氣一買就閪

反唔到空難啦

又黎臨天光瀨屎

係咁架啦

多仔

馬賽其實幾抵玩

但主隊主場守得好穩，同馬賽應該留力歐霸了

肯刷角既球隊，入波係會得到掌聲

唉多仔 串左你阿

亞衣做英雄ok？

刷角啦

4-0都俾人和到 有咩出奇

ac快入

法蘭克福腸好波呀
又肯刷角抵你追返1球

30min 已經8
頭先個幾場乞都唔撚俾

食屎狗狗會 難得等到足水
唔受埋我就轉盤

多 2:1

同歐霸一樣1:2 ?

多仔刷角啦

多21

快到

nba

受害者

係要屌既多

AC準備買NG

9了

又係車仔棄將

12.5頂到傻

又係阿衣

多仔領先仲係驚到瀨屎

挪超全大 差我買嗰場

點追啲角呀大佬 墨超密到

墨超？
Good luck

法撚刷多2c

多仔-1c

呀衣

又中

11.5 -1

我都係

出水啦

但係馬賽唔拎E 3分,同里昂差2分,
會唔會好易跌落第4

挪超有望全大波

12.5b?

ac長追細波fatfat

墨超10c 收錢

墨超36分鐘初盤cashed

係就好
大注左利尼

好癲

大角只需上半場

多ng*ac ng

買角半場搞掂真係

無本 買得200

多仔可否比多兩c我？

買左多仔佢領先寧願佢唔再響

無留意 冰左陣角唔去根住就刷

諗住足水再入果陣已經轉盤
垃圾狗會

仲有十場比佢打，驚佢棄呢場打歐霸咋
要屌得入呢個主場，要出盡奶力

16.5

打開365成版都係角球

呢個真

比2c我啦多仔

支持 刷啦

11.5b cashed

阿特蘭大角大？

11.5 12.5 gogogo

屌你老母利尼下半場秒goal

西甲突然6c

多13.5b又等死

BTW 馬賽已買

同路

多仔比多1c

又好似多仔咁

13完場啦好嗎

ODD反cup未

呃錢米蘭

無其他野值得報

西甲7c

祝贏，我避了
差啲我都想轟一皮落去

都12C 唔差在比多C

半3困陣諗過屌8.5

落底拖時間la

多謝

比多c一世球迷

9.5b重燃希望

13了

巴打得左

13

12.5b

A米上

-1c

西 7.5 8.5 gogogo

舒服，幾分鐘前入。3.8

Ac入球一世球迷

ac 法撚

法比多角做一世球迷

墨超返黎俾6角我

尾盤都屌得出

十世球迷

唉多13.5等死

yes

Ac快入

遲左得1.63

出a米

法2-2！

屌多仔

勁到

多

西甲刷角

多仔真係...

多仔生性啦屌

會唔會比多1c 求神拜佛

推左好撚多口啦喎 巴打

高手

多仔真係例牌衰收皮

斷多

多-1 又伏

話左又瀨屎

多 加時加幾耐？

比多角啦

上啦

ac絕殺啦好嘛

大注親都有

ac快goal

亞衣絕殺救全家ok？

求1角

唔夠時間買法福
德甲第二名既球隊已經連續n場失分

最衰都係拜仁

多仔走盤都偷笑，仲要贏埋

米蘭上呀

Ac絕殺啦屌

美職角大

準備刷埋最後一角

十鳩幾倍

本身諗住買少少法福
但係岩岩打緊字

ac贏波派200

我

補時補幾多

好撚抵買

差維拉

你果少少又係幾多

NBA 3:2

我了

阿衣！

屌 射咁正

呀姨

我我我

wow 3：2

多仔反cup夠未？

屌奶星再假d丫

Cls公司

又入

屌你老母唔刷角

真係呀衣

1000

我愛你阿衣

乞衣米蘭上呀

亞衣救多仔

阿衣係咪痴撚線 去左德甲咁撚勁

屌一路係度打字無買到波

完場啦好嗎

唔係90分鐘就封左盤咩

封左盤啦都 算啦

個旁述好大聲話unbelievable

我ac

多仔下次都係唔買算

我貼左12.5大就一路無入番去app度

因為補飛執左兩次法福 高水NG 仲要多仔秒入番贏埋盤 多謝呀衣

救左好多巴打

走盤左喎

米蘭1-0

A米

Dortmund
屌你老母人地咁辛苦追平都要入返

ac!!!!

後尾唔係半一咩

點解車仔會放走呀衣

咁多絕殺

買左多仔既巴打心臟還好嗎

真？

買多仔d巴打最後個廿分鐘究竟係咩心情

派我派我

買多仔 真係會心臟病 贏d錢都唔夠醫

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

我睇個時仲係-1

痴線 今晚叫就有

好撚想打死佢地

Ac又絕

熱刺 多仔 ac 全部大船

來回地獄又折返人間

我pls

叫埋阿特聯

痴撚線 挪超又全大
馬會過左12點即刻爆廠

買左多左多仔盤贏一半 ？

a米 goalllllllllllll

想買10倍a米勝封撚左

諗住條飛無架啦本身

on99999999999999
買兩場 都係last min 絕殺
有冇咁黑

有料有料

ac*多仔 危險過關成功

630第一名留

叫左3晚 賭波好攰

兩場都衰最尾 ，半場個啲係咪唔計

練心臟

Ac 咁都絕殺到

明明話訓 又反手追即場 呢位巴打好古惑

真正絕殺 最後一秒

[我唔得閒啊]手足
請留tg

你黑到

阿特好快開波 請各位手足準備屌波

LM

兩場都補時輸

中晒先計 有名叫半全膽
少人中既話 20萬都有

兩場差一球 又係臨尾

買2串3買盤已經抵輸

屌爆佢個爛柒閪 死狗會

如果阿姨唔係絕殺想派夠兩個..

我，多謝

呢場應該有5位數

阿特角大

屌那星 仲捉你唔到

米蘭絕殺好爽

激過過山車，揼晒心口

3點大家買乜
我跟你地買500

咩事咁大怨氣

60倍

美假角大

上啊

大波點睇

主

西甲11.5b @4.5

錢好易賺

1cash out左d波就開始正路 dllm

係度賭下波都夠你日薪啦

一撚樣
我仲慘 維拉同一時入波

堅訓

有穩定收入好啲既

派1000 ok？

肥

巴打我ok？

馬狗成日反手gel都中埋 不得了

祝D.drogba11長買長贏

岩岩佢話中熱刺盤唔反手了

信佢就奇

9c -1

拉屎 入未

唔反手了 改過自新

少少地，羞辱下普馬斯

阿特蘭大聯
100k睇你尾關

普馬斯呢隊柒頭

走甩左半場買維拉角大

隔離b gor都好似入o左主盤

爆你狗會廠

唔知乜水

上

又黎 買左幾多

不要問 只要中

2k 3x1 派萬1 咁就1k>100k 呢幾日

墨超刷角呀

應該一注中？

今日角幾好賭
完場前有2-3角
西甲10.5大穩

西甲-3c 講完都笑左

原來醫生係你pt
職賭先係你ft

應該係

做醫生唔怕啦 份人工都夠做

得 15蚊中左

補埋10.5大

維拉10.5b

1.5注

邊有人嫌錢多

咩網有得睇live score

意思賭錢輸都唔緊要
份人工夠做

365 / 球探

波多野肯入波未

Bet365

墨超角仲未停

達陣

神快入波

肯開波未 訓著啦

唉

輸好撚緊要
要羊

13 角 墨超

10.5b -1c

點解係都唔玩墨超呢場刷角機

11.5b追埋

你有無買？

最衰cashout左 屌

開

美職真係例遲

唔好放棄 下次會中

高水正呀

14了

上啊阿聯

15.5 低水入左 等唔住

刷到開唔番盤

-1 了

各位點睇國米vs拿坡里 角球大細

屌一路買一路暫停受注

刷到廿角啊笨 點買

刷極都有 20c在望

岩岩仲話我

托好勁下

唔知講咩好

分兩隻比西甲啦屌

除左張黃

睇到笑左

美職刷角未

維拉12m

波多野大波搞掂

維拉12m dllm場場尾段入波

見佢一開波就刷就知衰左 買左11.5 12.5b

墨超4連角

Atm個邊出左1.5/2

叫一叫普馬撚入ok?

維拉入未

情色心水fwd左過黎

掂了

19.5b ?

我都要左$100

可以

仲有無人入墨假角

你個名
對家入先 唔該

我得10蚊咩即場都買唔到

唔要啦

買唔切

痴線 今晚係咁補時入波
鳩買都有錢執

托盧卡

美假刷角呀

老墨和波ok唔ok？

亞特半主

唉 再見喇
維拉1.5/2s 挨到臨尾咁樣爆

輸哂 瞓得

阿特1c

15.5b 達陣

原來一點挪超 全部大

次次買兩邊都肥

屌你 入未

畢爾包9.5S有冇同路

唔緊要啦 介即場都好 即場玩到心臟病

買左咩 墨假角咁好賭

仲開19.5

好運咪好囉
要輸輸得好撚快
即場

開幾都買大

今晚半場入角大都執唔少

又肚餓又眼訓

唔足水 得1.69

等十分鐘，如果有18.5再買多注

我初盤買輸

食緊杯麵

角執好多
但今日allin左田雞白鷺飛翔 心靈創傷

咁邊黎輸晒

keep fit唔食得消夜

不要再說了 田狗神級跑法

阿特快入

阿特

19.5s gel

墨超入未

阿特好撚靜

岩岩開波⋯

做gym

Dllm狗會岩岩2倍就轉鳩我盤
食定咁高水都唔落

仲有意西法 好眼訓

瘋狂刷角未

睇完墨超覺得好撚慢

聽朝做啊

墨假唔好停c

挪超有邊場唔大？

托盧卡入未呀

美假刷角未

等緊神之12碼

宇宙重心：10.5b

刷o左16c 一球都無

射10中5

純粹跑落底刷角
無練過開角球頂波

角大告急

想入埋0.5/1

墨超00唔出奇

國米vs拿坡里

美假點搞 廿分鐘得一角

普馬斯入未

似係有一球 凌晨順啲 想試埋

2c

托廬卡

掃左幾多
1.8》1.73

停晒角

救得一個得一個

屌場墨假唔入波

托盧卡入

美假角呢⋯

連登落飛黨

是撚旦啦買咗0.5/1啊

亞特1-0

阿特1:0

阿特 屌你

1；0

阿特4射對家0射 繼續

亞特蘭大聯1:0

咁撚快入 刷角啦

屌你goal

穿佢盤

阿456華

墨假呢 快撚啲入波啊

今晚好黑
入細喪爆 入大停到2046
啱啱入完墨超角大 停到依家 各位睇路

啱啱訓著嗰下手機響

挪超合埋眼買大都中

奇蹟3角

下場買咩

Goal!!!!

證明連個天都要比你屌埋先準訓

幫手燈美假角大？

係咪冇幾可全人類坐埋同一條船 今次真係宇宙鐵達尼

見證呢個時刻唔好訓

C C C C

拿坡里客其他

勇

國米 10.5s $30
試下係咪真係咁黑

入波果個係 波圖水貨馬天尼斯？

快d再入，收全格

刷角呀仆街仔

請立即刷角

補17.5大啦

唔係

角呀，角呀，我要角呀！

阿特似係㩒屌

屌你老母墨西哥佬一球都唔畀我

見佢個名意為係

唔好gel住

仲有洛辛堡 2.5b
就快半0:0

要gun 了

係咪係時候入墨假0.5/1b

比多幾球先

阿特整多粒真係全世界都fatfat

角大定大波好

3 more to go

話撚左有一球

美假快d刷爆d角啦

我愛托盧卡

托盧卡goalllllllllllllllllllllllllllllll

唔補啦 買左就算

掛住打 無入

花巴今日好旺

入左0.5/1b?

好波

整多球收全格啦

幾倍入

普馬斯力追角球